黨鐵咁快收皮？開番哂d站 仲要遲一個鐘（9pm）先戒嚴

渣ga

金澤培 你唔係好撚威架咩？屌你老母兩三日就收皮

仲有排玩

Popo又少一個鐘犯案

即係今日幾點收

列車服務晚上9時結束

金澤培 劉天成幾撚時死呀

d鏡頭拍得七七八八

今晚會補拍埋

裝好曬cctv就開返囉

渣ga

起碼停番幾個月啦

我諗佢下星期一就會死死氣變番正常時間
肯定比商界屌撚死

諗住半宵禁，出蒙面法
引我地晚晚出黎比咬狗呀？

宜家就等你開番之後我地幫手接力
你估你地可以正常營業？
商界好快啲企番過黎，唔係你地有排唔洗做生意

唔好跪呀 我唔想ot

開番咪再裝修囉

等佢整得7788，眾裝修師先有工開